繼老娘後，成波都結婚了

恭喜
(自費㗎屌你)

有聲
恭喜

恭喜

好撚掛住老娘

恭喜

自費架屌你

老娘係咪已經無拍片？

老了

Con gra tu lation! Congratulation!

恭喜❤️❤️

自費架屌你

貌似係

以為佢係男人

有聲

d手指好肥好短

隻戒指都自費架屌你

佢上次去籃絲鋪扮籃絲貼文宣
出過把真聲黎聽

屌 有聲

聽把聲都知佢係靚女

關你咩事

恭喜晒

祝福波波

成日睇波波晚餐系列
如果我老婆煮到佢咁我都好滿足

手指唔係長就短 肥就瘦架啦

成波做人妻了

呢句好嘈

Who?

老娘係指邊個 成波之路啲片幾好睇

高登兩大家政婦老娘同成波之路，由細睇到大

女夜鬼呢？

住改裝工廈

佢好似同呢個一齊咗唔係好耐

隻戒指都係...自費架屌你

邊個係老娘

好撚肥隻手

波波

老娘的草根飯堂 ？

Congrats要幸福呀～(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

隻手唔好睇
身型肥又矮

人地講明成波 你想點

條友有名你睇 唔洗同佢講

點都好，總之佢就係有人娶，你理得人

老娘靜咗好多 好掛住佢

條臭閪食屎啦
搞到我無咗3個acc呀

唔知老娘有結婚 對上一次睇片都好耐之前
知佢有夜晚去做運動 同去旅行 有可能就係果時蜜運
恭喜老娘
恭喜成波之路

佢條女之前做伴娘個條片好正

佢唔係離咗婚無耐咋咩

最多係facebook間唔中up相

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

祝福利申fans

係同上一個男朋友分手

老娘都唔識

由喺高登就睇波波啲post
到之後佢拍埋片開fb page
睇住佢經歷之前分手
然後出fb post問點消戒指印
到佢同現任同居
到今日宣布被求婚
原來都已經咁耐
真係見證佢嘅‘成波之路’

恭喜波波
波波要幸福吖！

老娘幾時結婚架？
我仲以為老娘結左婚好多年
以為佢教煮野食開始應該結左婚

老娘幾靚女

去左邊？

其實煮飯唔難

嘻嘻

恭喜
好中意睇查牌同每個月煮咩餸

我想問下發生咩事

HE HE

記得佢之前喺舊登開post分享煮嘢食，其中有個post 係問大家有冇咩菜式想學煮。嗰陣M記仲未變金拱門，一直都想知M記脆香雞翼嗰陣味點醃，坊間無咩地方食得返脆香雞翼嗰種獨特嘅香味。咁我嗰時就喺個post 入面請教佢M記脆香雞翼點整，又或者有冇類似嘅食譜。點知佢竟然話M記雞翼無咩特別啫，跟住就無繼續討論吓應該點整。

諗返起，其實我覺得佢根本唔識整。其實唔識整咪認囉，始終美式快餐嘅調味唔係個個都知，但大家可以一齊討論吓，研究吓點整，或者再抛下磚引玉，但佢都無咁做到。自從之後，我就再無留意佢嘅post，覺得佢個格唔係幾吸引人，感覺唔夾，我自己去搵英文食譜仲好。

早幾個月先結
不過好似籌備咗都好耐

係啊
難在諗煮咩
要岩一家大細口味
如果屋企人有敏感
又要避開個樣嘢
所以煮唔難
係難在心思上
所以家庭主婦真係好偉大

好想娶老娘

最近係屋企煮多咗飯 諗唔到煮乜就睇真實晚餐

恭喜晒

5月10日九龍大遊行

幽默大師結婚未

燒毀會

隻戒指都係自費架屌你

Youtuber工作室啫

其實佢拍片點解要變聲 好難聽

唔變仲難聽

連登蚊蚊蚊。。。。

好似年紀唔夠兩年？
不過時間唔代表一切
見到波波幸福好開心呀
恭喜晒！

成波啲片幾正
恭喜曬

銷毀會系列正

咁你搵到未 我都想知

我都好鐘意睇
佢講既野好抵死🙂😂🤣

幽默大師係咪女人黎其實

自費架屌你真係有聲

恭喜肥波
由舊登開post追到而家啦

係咪同之前嗰個復合？
見佢以前都叫個男朋友做肥仔
定3月分手但8月就同新仔同居？

求佢婚嗰個應該係滑嘟嘟 ? 近排先睇

口味人人唔同 奉旨幫你？

好似三月po散 四月po新仔

咁解釋下張床, 大量衫褲點幫助佢工作?
自己犯法, 走灰色地帶就大條道理, 咁同藍屍有咩分別?

你搞清返個concept 先，當初係佢開post問大家有咩菜式想學煮，我認為係一個分享post 呢嘅，咁樣係幫嘅性質咩？唔係分享同討論嘅性質咩？

我又唔係奉旨要佢幫我，其實我自己都識煮嘢食，我自己搵食譜都得，唔使話要靠人幫我。我只係以事論事，嗰個post的確可以造到一個討論嘅氣氛，大家討論同研究下呢道菜式點煮，而唔係話冇咩特別啫然係就end topic令到人咁無奈。自此之後我咪對佢嘅印象唔係幾好囉，我都係講返自己嘅感受啫

咁佢啲片的確係嗰度拍，叫工作室有問題？
同藍屍當然好大分別啦，藍屍支持黑警殺學生㗎喎

巴打你好！後來我的確搵到類似嘅食譜。

呢對couple 嘅食譜模仿係chick-fil-a 嘅炸雞，我諗M記嘅炸雞可以用呢個食譜做base，對我嚟緊，整到美式快餐嘅炸雞味道出嚟就ok

但以前嗰個是咪都係滑嘟嘟嚟

你都似藍藍地, 邏輯有問題果類, 或者你就係佢本人
你工廈單位有張床, 有大量起居用品, 你就要解釋同你工作有咩關係, 唔係講你係唔係果到拍片
覺得自己有道理既就搵地政上嚟望下, 睇下人地點定義居住用途

恭喜🎊🍾️🎉🎊

我只係覺得把聲真係太尖

咁你咪1823囉

肥波啲懶人晚餐幾易煮

你假設咗十個人回佢都要研究晒？
佢回你覺得無特別 咁就代表佢揀其他去討論啦
你又點解會覺得佢唔識煮？
因為佢唔想研究你覺得好食嘅嘢就代表佢唔識煮 個邏輯係邊？
你試吓站喺佢角度 有一百個人講一百樣唔同嘅嘢食 然後有人問你點煮白飯好食 你唔同佢一齊研究 禮貌講句無特別 之後比人拎上連登話你根本唔識煮白飯 你有咩感覺？
唔好咁自我中心啦

其實嗰個post唔止我一個人有興趣想知呢道菜式點整，都有好幾位會員有興趣想知㗎。仲記得佢話去M記試完啲雞翼，都係覺得無咩特別喎。喂，你試完啲雞翼，大可以估下背後用咗啲咩調味，大家再討論吓㗎，assume你識煮嘢食，應該估到有咩調味㗎吓嘛？而唔係話無咩特別啫跟住就end topic㗎。咁十個人問佢十個菜式，道道餸菜都話無咩特別，咁個post嘅討論價值係邊？開post嚟做乜？

覺得佢唔識煮完全係我根據佢講嘅嘢同整體俾我嘅感覺去推斷，我係話我覺得佢根本唔識整。「覺得」並不等於事實，個邏輯喺呢到。識唔識整係佢自己先知，佢肯分享M記雞翼呢道菜式出嚟咪證明到佢識煮囉。咁佢分享咗呢個食譜出嚟未？

老娘呀信屋廚神

所以未話鳩你奉旨囉
十幾人想知就要分享出嚟證明自己識？
你唔分享吓你樓下密碼出嚟證明自己識返屋企？
你行去鏞記叫佢拎燒鵝點燒出嚟證明自己識燒囉
看得自己那麼高.jpg

LINK

果籽都有啦btw唔好太大期望

自費架屌你
隻戒指自費

肥波都結婚喇
hehe

又唔係你有份食

佢識整何不分享一下食譜呀？何樂而不為呀？都係嗰個問題啦，個食譜分享咗出嚟未？未分享出嚟就永遠都會俾人質疑係唔識整嘅。說服人都要有片有真相㗎，唔係話自己識就識㗎巴打，亦都唔係話「我識整呀使咩證明俾你睇呀？」就說服到人㗎。

同埋巴打你啲比喻真係sosad 你知唔知自己講緊乜嘢，啲logic 混亂到呢。。。睇到人好無言，完全唔明你嘅比喻同我哋討論緊嘅重點有咩關係，牛頭唔搭馬嘴，雞同鴨講，要點同你溝通好呢？

由始至終我都係以事論事，咁佢的確係有做得唔理想嘅地方，但我都無攻擊佢其他方面。巴打你何必咁緊張護航，你係成波本人？定係忠實fans？都唔需要咁樣低質素地又打手式咁盲撐嘅，你咁樣反而失效果，仲拖低晒成波本人嘅質素添。

其實人人都有做得唔理想嘅時候，無問題嘅，下次做返好，有進步咪得囉。唔通巴打你覺得人唔需要進步？做煮食KOL唔需要喺廚藝上有提升&有進步？咁樣何以服人？何以維持個fan base去賺錢？不靠實力何來有viewers?

講還講

恭喜
成波好可愛